其實要公務員一齊罷工好簡單

正確黎講唔係罷工 係番唔到工

大家有所不知其實公務員要唔番工係一件好簡單既事
方法唔講啦同一般打工仔差唔多
簡單d黎講就係話放唔到假就係呃你

不過政府入面除非你成個section都係屌政府
否則你都唔會知隔黎果個會唔會罷
就算你罷隔黎果個唔罷其實都係冇乜用

所以簡單黎講要全世界番唔到工
首先就係要負責交通既人帶頭罷
即係地鐵車長巴士司機等等
呢個時候正常既公務員就一定唔會大聲講番唔到工呀咁on9
正確程序第一件事一定係通知老細番唔到
原因就係冇車搭
而老細都唔會有咩野因爲出糧果個唔係佢
佢淨係知你番唔到就可以
之後就會施施然食早餐再睇下點

總知公務員有得唔番一定會唔番呢樣你放心都得
第二係番唔到只要你解得通既冇人會炸你型
第三唔該罷左搵d野搞
唔好浪費左果日

要班垃圾罷工仲難過香港有普選

香港公務員人工加房屋津貼，全球數一數二
罷工=笑話